原來我根本無抑鬱症

好多情緒嘅嘢我都可以控制到 但好多時我選擇俾佢takeover自己 咁代表咩

即係你要自己控制番情緒 唔好比佢帶住你走

你意思係你有意識地選擇俾情緒take over自己？

可能係

唔想咁快就走出嚟 仲想留戀多陣

點為之take over先？跟情緒做想做既野而專登唔控制？
如果有情緒但唔發佢出黎，係咪會令你覺得好唔舒服？

呢個似

唔想真係完 就算已經完咗

有無自殘自殺想法

發現自己得閒無事隔幾日會走去企圖自殺

咁樣叫逃避

我知

點樣走出去

信耶穌

兩個人嘅問題 唔係你話想解決就解決到
唯一嘅方法就係逃避，直到對方都肯解決為止
而呢個逃避 好大可能會係一世